剛剛我開咗筆友group+chan nel

有興趣就同我講
[/quote]

Group link:

入呀～

推

推，。。